那些年 等一個人咖啡 我的少女時代

近排重新睇番晒三套

比較多人覺得後兩套不如第一套，但會唔會係先入為主影響多

做兵三步曲

那些年已經係7年前。。。

六弄咖啡館

三套睇親都眼濕濕

你不是想要知道答案嗎？ 我現在可以告訴你
拜託不要現在告訴我 請讓我繼續喜歡你

那些年是美女收兵，最後賣子宮嫁阿叔（暗示有米大叔）的童真不再故事。

心up到仆街
第一次睇真係好震撼
第一次睇愛情片係咁樣收尾

我覺得那些年個ending幾好 有種遺憾既回憶
少女時代個ending我覺得幾鳩下 個徐太乳走又係佢 轉頭溝返人又係佢 重要請埋華仔幫手做場大龍鳳 重神過楊過等小龍女16年

利申：少女我都係覺得好睇 等一個人未睇過

我只睇過那些年。小年人睇ending 是遺憾。 3x歲大叔睇是正常不過，天要下雨，娘要嫁人。在benz 上哭

等一個人唔好睇

其餘兩套幾好

其實我都覺得係
特別係中學無真係比心機溝女既人唔會有共鳴

那些年最後柯同沈老公打茄輪真係喊到仆街 勁心痛同埋表現哂嗰種遺憾 唔明點解個戲院會有人笑 真係破撚壞哂啲氣氛 記到依家
我的少女時代就相對失色 都冇咩情節記得 只係記得做兵嗰條仔推個女主角去佢男神嗰幕 喊到仆街
等一個人咖啡就未睇過

等一個人始終有科幻成份同荒誕味重, 難d就咁比較
係那些年同我的少女時代比較似

反而原著冇咁科幻, 係少數九把刀極少科幻成份嘅原創小說, 嗰陣估唔到佢為咗就電影縮短劇情會改到咁

等一個人小說好正
套戲就不了

電影好似COMBINE左少少月老既情節

碗豆花真係

啲科幻情節暴走得太勁啦, 其實見到鬼都仲喺合理範圍, 因為好多戲都用過, 類似報夢嗰種, 但係腸仔同豆花真係over咗
佢將鋼琴家個劇情改俾思螢冇問題, 同埋金刀嬸+暴哥個位都改得幾好, 真係衰喺腸仔同豆花
如果腸仔同豆花都係得阿拓同思螢先見到就好好多, 因為本身都係佢2個先見到改版嘅澤于

講講下又想重溫返小說啦

小說入面小咪嗰個故事真係正到

好鍾意倉仔, 好攪笑

那些年個sad ending最正

原著暴哥都係

不高興, 就吃炒蛋

我覺得佢俾阿拓當住班細嘅打都唔還手都算係咁

佢真係當阿拓同思螢係friend
知道自己玩大左

但係暴哥個計劃真係成功咗, 思螢次次諗返都出哂水

暴哥有咩風浪未見過

但係最後俾思螢同暴嫂撚狗咁撚

九把刀咁多本愛情故事都係呢本最好睇
其次就係打噴嚏

我就係 月老>等一個人咖啡>流離尋岸的花>末路花開的美夢

我最鍾意殺手系列！
鐵塊
不過唔算愛情系列掛

唔算啦, 但當咗係愛情故事, 其實不夜橙個故事都唔係好得過鐵塊好多

巴打, 我唔知有冇記錯/睇漏
殺手系列入面話可以同G齊名果個係咪從來冇講過係邊個？

以前鍾意睇都市恐怖病
大咗反而鍾意愛情系列 打噴嚏
新書回晒塘無本好睇

mr never die同豺狼好似係其中2個
但係未講哂咁多個

新書成日出9up文, 罪神又走數

那些年係男睇多d feel
少女時代就女睇多d feel

雖然最後嗰套冇咩關係，但那些年一定最垃圾

我會排打噴嚏>兩好三壞>等一個人

月老同等一個人我當同一個故咁睇

點解咁多人都鍾意打噴嚏
我反而覺得係熱血多過愛情, 同埋反派嚟得好突然

冇記錯應該話西門講過有2個領悟到槍神奧義，G係其中一個？另一個冇題過？

為左女神連命都唔要，男人的浪漫

赤川
但係唔係殺手

獅子！

你跟拳王一樣一樣高啊